有冇ching可以講下長度同測度既知識

可唔可以用人話講
睇唔明

A09!!!!!!!!

30cm